[非打手] 有無人知大快活d雞胸點整？點解唔韌？

點解佢成舊雞胸咁厚咁大塊都可以唔韌？
究竟點煮？
純粹想自己整黎食。
有無清識

鞋喎

可能你果間問題
我食果幾次雞胸都算滑
咁當然無得同白切果d比

百里香既雞胸仲滑

應該係慢煮 我自己煎/焗 研究咗好多次都整唔到佢咁嫩滑

發夢見到
d雞肉買返黎已經係煮好左
唔知加咩起入面
你點煮佢都唔會再乾再靭

化學雞胸

冇可能 佢有時會失手整到勁乾

佢快餐邊有咁多時間？

係咪用火燒都唔lone?

清好熟，咁姐屋企有無可能煮到？

咁又係，佢係大快活代言人，肯定偷過c

其實佢水準好飄忽
一時好juicy 一時乾到柴皮咁
一時好撚大舊 一時細到仆街
完全係撞彩
利申：連續lunch食左三個月以上

佢個雞胸飯好得
第一次食覺得好神奇點解肉唔鞋
自己都想整

變魔術

其實自己屋企開煲水用電磁爐keep著70度煮都夠滑 不過自己要keep住check會唔會 overcook

落油煎 正面中火落鑊 根據雞胸大細煎1-2分鐘
之後細火反面蓋住慢煎多6-8分鐘
煎完放係砧板到休息 你煎7分鐘就休息3分半 10分鐘就休5分鐘 包你食到一塊yummy yummy嘅雞胸
利申 幾乎日日都咁整 再加啲西班牙紅椒粉

根本唔洗慢煮棒

你煲滾D水
熄火放舊雞胸入去閂蓋焗十分鐘
攞返出黎就會好似雞脾肉咁

將d雞脾肉塞落個雞胸煮。

之前有個大快活做既巴打話唔知煎佢幾耐之後加水焗佢

鞋到仆街